[月經]喺外地生活嘅巴絲, 呢刻最掛住嘅香港嘢食係咩？

我先, 好想食酥皮蛋撻同熱浪

菠蘿包

炒麵王

葡撻

我呢到既亞超有賣炒麵王

以前OT成日都食

呢個真係要返香港先食到

chinatown 大把啦

沙嗲牛肉麵

有得飲珍珠奶茶 已經好滿足

咕嚕肉
食親pizza見到舊茄汁菠蘿，就特別掛住咕嚕肉。

Frozen pizza

唔近屋企同公司

之前試過整但失敗

點心

竟然？仲以為好多地方都有得賣添

可以食兩碗飯
不過成日都中伏啲假中菜餐廳
所以好少去食

雞蛋仔 格仔餅

所有野

乾炒牛河

煎釀三寶
沙嗲牛

脆香雞翼

海南雞飯

一定係奶茶同駌鴛

燒賣魚蛋格仔餅炸大腸

你以為啦 我要飲既話 要坐9個字火車去隔離city 邊會成日去啊

好掛住凍奶茶啊

金沙骨

不如話掛住special fried rice

上面沙牛麵 真係難搵

老麥週街都係 但唔會有脆香雞翼

女

你住邊？我呢邊兩樣都有喎...

點會失敗架？
生抽，生粉，糖，麻油，李錦記沙嗲醬，牛頭牌沙茶醬...

一定係打邊爐，因為外國無正邊爐，通常都係任食，d料好普通，凍肉凍餃丸，肉又普通

脆弱雞翼

南記春卷河

阿媽煮既飯
學足都好,個味都係屋企特別好食咁

LA差唔多有曬上面既野
今日先食完沙嗲牛同菠蘿油
係無脆香雞翼

肥媽大皇牌套餐

茶記

唔係支那人開果d 梗係覺得怪怪地

好想早餐食沙爹牛麵

沙嗲牛麵真係可以自己整架...
上Amazon買三款茶葉返嚟奶茶都沖到添...

好想食呀
唔知點解我上次整啲牛好似橡筋咁

係, 煮極都好似唔同咁樣
好想飲湯呀

會否太幸福

茶餐廳奶茶同譚仔

西檸雞

土瓜灣撚表示，好掛住嘉樂茶餐廳既沙爹牛肉麵同香茅豬扒飯 出國前整個中學生涯幾乎日日早餐都係佢地。

當年每星期四(好似係) 就會買本game書邊睇邊食

可惜好似敵不過租金高昂而執左